[工程]summer internship討論區

如題 有冇人知今年有邊幾間公司出左offer 或者 internship

知

有邊間出左

Pish

推

你今年報左？

報咗>70 間
回音< 10間

... 咁多

Intern 是咪必修 credit ?

港燈vacational trainee

出左interview?

我做緊啦

三九四零五二 Charlie Yip ?

唔係

pish

報左老豆果間,得左

個市真係咁差？

有冇人報左國泰？

報左
有friend in左
我冇

你friend係in左digital interview？